Tämbatsel päiwal mass wallawannemb Lillo Hansen selle Johan Pappi rahhast, Johan Pappi wõlglastel ärra:1.,			Johan Pedul, leppitu hind tarre est			6 rubla		2.,			Johan Pedule wallurahha			4 rubla		3.,			koolitrahw			1 rubla 80 K.		4.,			Johan Pappi pärahha wõlg pro 18 68/69			4 rubla 45 K.		5.,			Jürri Pappi pärahha wõlg pro 18 68/69			4 rubla 45 K.		6.,			Zirgasse Kristjanil wõlg			1 rubla		7.,			Johan Iwanil wõlg			40 rubla		8.,			Mõtsatrahwi			16 rubla 35 K.		9.,			Johan Luhhale			6 rubla		Summa			83 r. 17 k.		
Johan Papp üttel, et se wõlla massminne ollewat õige.
Otsus: Saab prottokolli ülles pantu.
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Abbi-Kohtomees Jaan Opmann XXX
Abbi-Kohtomees Märt Labber XXX
